[Eason] 陳奕迅討論區(3) - 龍舌蘭！龍舌蘭！龍舌蘭！

龍舌蘭！龍舌蘭！龍舌蘭！

留名新po

Lm

完咗1872陳奕迅 之後半個鐘903節目都會播eason 嘅side tracks
鍾意聽可以留意吓

死忠報到

唔使瞓

1210仲未開始

Eason side tracks黎講，好想聽愛上你是我眼睛的錯

開始啦

FB LIVE:

黎啦，最後一晚爭取拎飛機會

大家加油

千嬅lol

吹水大會開始

連千嬅都搶飛

on99

吹返15分鐘先

千嬅加EASON
呢下起碼15分鐘

會唔會冇電話

太陽照常升起
今次慢左

細so 聽晒所有歌

今次太易！

我今次頭10

打就頭幾個打
唔知計唔計我就真

我頭10呀
希望有飛

我都自己數住左，希望有。加油

又可以mute一mute先

唉我尋晚都未有通知

尋日real live comment 睇返自己頭10
但冇人聯絡
唔知今次有冇

+1+1+1

第一晚由佢開始公佈話係估歌名個下計我係第一
不過一直都冇聯絡

會唔會係一炮過通知呢？夾埋3晚一齊

細SO話第一晚嘅已經通知咗

應該唔係..琴日話通知哂前日既

連登巴絲打果然勁晚晚都有人頭10
Die hard fans

今晚未話 可能未公佈呢

過埋今晚心情可以放鬆下

點解又接女人架/_\
我想聽下仔

希望有飛
希望有飛
希望有飛

我數到我有頭十
唔知admin睇既係咪

作故仔作到

屌你老母 下下都係接女

真係個個女

有d流wor

屌...真係尻俾頭10

吹撚到呢

嬲撚左 睇時序都唔識咩

咪就係...都cap埋圖 咁所謂頭10有咩意思

我都覺得流流地

你再msg903投訴佢
橫掂佢有飛多

講咗邊個係頭10?

仲有咁多飛 再送多啲啦

劇本：記憶拼圖，蝴蝶效應

送比頭20都得啦

佢個頭10同是但揀10個有咩分別

係咁爆佢啦

連EASON'S LIFE都唔知係咩
究竟係咪FANS嚟

啱啱去咗沖涼無聽到
佢係咪講咗邊10個攞飛了

其實點解今隻碟宣傳點解仲可以咁老土
之前記者會成場ball咁，又阿旦做mc
好，當你續約隆重啲唔緊要
然後啲Facebook Live 雖然係Live
但又係坐喺度主持訪問咁
仲要整個電台節目
會唔會太90年代⋯⋯

Casual啲好似張敬軒 Gin Lee 咁玩下親民Facebook live唔好咩

唱歌喎👏👏👏

會唔會太大聲

爆咪

今天只做一件事

嘩正呀duo埋其他歌

一定要比飛我呀

上網直播／出碟啦屌

收音機好多eason side track

求飛飛飛飛飛飛

話仲有其他方法派飛
祝大家全部都有飛睇到時

活躍症

就係想上嚟問下 啱啱聽到話會有其他方法拎飛
有冇巴絲打知道有咩其他方法
定會遲啲先公佈呢

衝口而出

諗起2007年演唱會，跳芭蕾舞嘅版本

唉連登仔計數都好過商台

隨意門

睇返real live comment今晚都有頭十
今次都冇真係屌佢
已經錄埋片

巴打真係要同商台極力爭取
商感太廢

商台

有無人已收到通知? 我都幾肯定我係頭十

一決定權係商台到 佢唔想俾我都冇計
廢事做小丑

第一晚我一定頭十 都無通知

same

任佢地up嘅其實，一句話咩網絡接收問題就大撚哂

有哂record都可以睇唔到 派錯人
咁何必咁大方派飛
連登仔都係基層啫

lm

佢講到用佢地archive 咁即派錯晒啦

唉 無啦

same

咁樣已經三個

仲未有通知

4個

5個

又無我份

903: 4(3)
過去走勢：12>3>4>3>4

今年唔知eason會唔會去叱咤呢

你哋點睇第二晚啲電話
第一晚好多人鬧

的確二三晚電話高質啲

6個仲未有通知呀呀呀

睇返個日試聽會
Eason應該好鍾意敬菸 而對龍舌蘭麻麻地
佢聽敬菸個時好沉醉打晒beat係咁唱 反而播龍舌蘭個陣佢周圍望

如果佢俾你應該好快有通知
琴日佢朝頭早九點鐘就通知左...
Rip

啱啱睇到乜L嘢嚟

同captain Nancy個訪問佢剩係介紹佢出左碟後聽下敬菸，話應該唔會plug

係咩單位搞架

我喺fb都睇到呢個廣告
我冇諗住去

一睇以為係呃尻人個d

呢個單位嘅fb 啱啱開

就係唔知乜L嚟
等佢出年開左先算

好想聽返 想知佢揀咗咩歌

遲下做商台會員順便睇麥浚龍

昨晚：活躍症 / 衝口而出 / 隨意門 / 第一類接觸 / 送院途中 / 美麗有罪
星期四：專家話 / 幸災樂禍 / 當這地球沒有花 / 信心花舍 / 想聽
星期三：最後的嬉皮士 / 兩名男子街頭相遇 / 瑪利奧派對 / 我有我愛你 (one of my favourite side tracks )/ 熱帶雨林

我有我去愛你為何你要避

哇痴線正到

但隨意門係side tracks咩
呢首歌係四台冠軍歌喎

㨂左咁多蛋記歌
其實呢啲歌係我心目中好多都算hit

見到呢類comment好窩心
以前有啲月經冷門歌post
成日有人掟啲稍為舊少少嘅主打出嚟就話冷門 冇咩真fans

可能講緊真係冷門嘅 可能國語專輯會比較冷門
最近聽緊一隻叫「？」嘅國語專輯 好正

覺唔覺得stranger under my skin嚴重underrated
呢隻碟好撚正

活得精彩結尾切勿流眼淚

呢隻都好撚正 深夜聽好有感覺
仲有呢隻碟集齊粵國英文歌

吟遊詩人係呢隻碟我嘅no.1
呢排涼涼地聽番，好有feel

我最鐘意 eason嘅碟係不想放手
土星環，不要說話聽到喊

吟遊詩人真係好正
陳奕迅每首輕快地唱出悲傷嘅歌都好催淚

幻想世界有吟遊詩人（妳）陪住
但返到現實

倒帶人生 aren’t you glad>>others

Aren't you glad you didn't stay with me

聽陰天說什麼
在昏暗中的我

係國語碟比較多side track 唔係fans好多都應該少聽，最多聽過plug果幾首
？都算數一數二冷門

廣東碟最冷應該真係Stranger under my skin同Listen to Eason Chan..佢果時話係佢咁多碟中賣得最唔好

Listen to eason chan隻碟我發左黃，因為白色變到又黑又黃

Stranger under my skin 好hi正喎
我係hmv 搵唔到呢隻碟 想買

我也曾像這樣 青春大概相似

巴打你好似好sad喎

啱啱分咗手

對比大家 睇嚟我都唔叫得自己fans
不過有資深同好係好開心的事

唔知大家第一次見eason係幾時呢
我係仲有勁歌金曲嘅年代，等eason車
利伸:年紀比較大

寫錯想寫Taste the Atmosphere 冷門先啱

你給我聽好 想哭就要笑
我之前失戀聽呢首歌聽到係條街喊

唔好聽不如不見 同 月球上的人
喊到仆街

除左演唱會我未見過eason真人

以前有個舊歌迷會easyjoint，大家好齊心，又有燈牌又有fans tee，依家個神經研究所唔知做嘜尻

Easyjoint好野黎架！個陣好少人又未太流行討論區

我仲記得easyjoint比個飛我去會展聽新城唱好陳奕迅

倒帶人生正到仆街
嗰種淡然無奈 口講已經過去但心入面不斷懷緬

其實成隻不想放手真係好神
話係eason最佳國語碟都不為過
其他國語碟 C'mon in/ Special thanks to等等啲歌都好正
但聽住不想放手好似過咗一個單身男人嘅夜晚咁
一開始路一直都在就係講放工嗰種hyper
之後有啲歌係描述單身男人嘅幻想
例如獨居動物 臭美
有啲歌就寫佢對以往感情嘅懷緬
好似倒帶人生 7 土星環
但過咗一晚 就算有唔同感受同懷緬
最後都係要面對未知嘅將來 翻翻去現實
就係我理解到嘅然後怎樣
成隻碟嘅鋪排都好有畫面

我都係得演唱會見過佢
第一次睇就係12年暑假 feel free feel music尾場
嗰朝期待到朝早六點自然醒咗 諗翻都覺自己on9

我都等過

easyjoint比過飛我去903黃金十年音樂會

可能見過你

呢個係咪係亞博個音樂會？
我個位側過側田。睇到勁辛苦

多謝巴打

每次聽crying in the party時就好似有人搭住我膊頭話我知：我都試過，唔緊要的

呢種力量好重要

i am絲打
我也曾像這樣 青春大概相似

叫徐錦江嘅絲

多謝妳

想起來我然感覺 曾經自己不孤獨 你是否已走到你要的幸福？

FFF係亞博呀

記得個陣都係買唔到飛 買左黃牛

最深刻佢自彈自唱我的快樂時代 正到爆炸

佢唯一一次唱一切還好就係喺fffm到唱

我係打上電台玩game，之後去拎飛
最記得佢唱一切還好live

不過我記得呢個音樂會佢係爛爛地聲

我都係呢場呀

你地其實幾歲 我先廿歲出頭 你地好似已經有返咁上下年紀咁

利申：聽緊不想放手 好耐冇聽 好正

我中女了

聽失戀太少啦
不過要聽the easy ride version 喎

三頭

第一次知陳奕迅呢個人係個陣無端端有隻The Line Up好正 首首歌都好正 個陣明年今日好撚hit

跟著個年既叱吒（遊樂園主題）見呢個人神神經經咁
但原來個人好真

唔知邊年叱咤跌左包煙
好似係唱隨意門

早十年出世就好
呢幾年已經冇人聽收音機 冇人關心叱咜 冇人聽廣東歌

人來人往 攞叱咤十大第二位

叱咤我仲年年都去，今年係第8年
不過收音機真係少聽左，以前我聽903嘅空中喱民，森美移動

係呀 03年

個年佢拎獎拎到好似要唱成3、4首歌

男金
十大第二位 （係呢次跌咗包煙火 ）
至尊碟-the line up

講開叱吒

記得有年（應該08年）叱吒俾人投票我最最最最喜愛歌曲（過往得獎既歌

K歌之王贏晒

但個年佢又唱到甩晒😂😂😂😂

佢話因為同07年Moving on concert個改編version

搵唔返段片

係咪拎我最喜愛男歌手唱後台個年
以前拎我最喜愛有得唱歌
依家無

其實Eason好多歌秋涼冬冷時好啱聽
我第一時間諗到係
心燒 四季

第六首似敬菸？

呢隻真係好偏⋯ fans都覺得麻麻

yes

偏得來令到eason把聲淹沒咗先係問題
連大眾少少嘅超錯都係咁

把聲最差既一兩年

個人來講2010-2012係呀臣嘅黑暗時期

正 巴打

第7 聽一句都覺得好正

唔知又係咪sad song

係把聲最差嘅時期姐...

我反而覺得超錯幾正

Taste the atmosphere 係正
碟名都講明係做偏門野
花花世界同welcome to future 都仲loop緊
無奈係把聲.....

首首都好正
好鐘意我杯茶

如果係靚聲唱花花世界 perfect 池

當時三選一
K歌之王 幸福摩天輪 同 愛得太遲
最衰夕陽無限好唔可以取代愛得太遲入圍三強

呢首正到仆街

但聽講現場係甩到仆街的

我記得嗰年陳小春上台話要挑戰陳奕迅
之後許志安上台又學佢咁話挑戰陳奕迅

我第一次見佢同音樂無關
係佢為每當變幻時宣傳

仲有duo 一絲不掛

duo 尾場嘅一絲不掛係錯得離譜

Duo 成隻碟都tune過晒啦
唔tune 應該賣唔出

有係現場睇
佢一升上黎個下我個樣係
唱完係
因為首先佢把聲麻麻，之後甩哂歌詞
但都好欣賞佢咁有心成個造型

不過有時鐘意聽duo嘅版本多過cd版
例如陀飛輪，不來也不去

個造型攪到佢睇唔到提詞器
跟住甩晒

我睇嗰場未好返cut咗不來也不去

然後第二晚就唱返

其實成個演唱會都替佢辛苦
特別係唱我的世界末日
但又好鬼死好聽

仲記得duo黃牛仲未係好猖狂
輕易買到尾場
Eason著住肉袍唱到一點，唔知比人罰左幾錢呢

不來也不去係我心目中神曲之一

Live真係好正

係DUO兩場聽到

但睇唔到尾場好可惜 應該唯一一次encore到咁離譜

當時尾場觀眾好齊心，唔肯走，係咁踩個地
eason就出來了
之後睇完就無哂車番屋企，成村人行番出尖咀

差唔多一點真係

未到一點 50-55分左右 但都冇哂車了 我係搭的士
上返黎果下 最齊心係大家都殊~~~ 等eason靜靜地唱

我都唔記得自己個時點走，好似係有巴士係門口的

個時岩岩中二定唔知三, 上網買完同個老死去
人生第一次入紅館, 之後咩show都睇過

唔係喎duo飛都勁難買喎
點解你地個個咁勁睇到尾場
我普通場都差啲買唔到要放棄咁濟
好彩最最尾有人幫我搵到頭場飛
應該係最好聲架喇唔算點沙

又多一個機會
試下無妨

可以inbox 唔使一定打電話

我有件easyjoint嘅風褸，仲有支燈棒
後面有佢大大個嘅簽名
當年仲拎個幾個新城音樂會飛去睇
已經係十幾年前嘅事lu....

原來係呃9人嘅

我無件風褸，得件tee咋
有無去勁歌金曲等eason車呀

無
不過去過電台等過

等坐監

見佢個post仲有2萬幾人留過言

恭喜eason入圍金馬獎

希望我們攞到獎

08年算唔算係叱吒既 全盛時期
當年關注度真係好高
首首歌到咗今時今日已經變咗經典

08都尾水啦
06之前年年都好好睇

07年開亞博都幾勁

感覺呢次對手唔係好出名
Btw 之前入圍3次都攞唔到

又唔算話呃嘅，只係借左陳奕迅個名去搞展覽，但有冇意圖cap水就自行判斷
同埋佢冇得到Eason公司授權搞呢個展覽，初頭睇到都知道唔係由官方去搞

不想放手 我最鐘意7同埋Aren’t you glad

如果係免費公開展覽應該冇咩問題？

金馬奬要配合埋電影
對eason嚟講感覺上好似仲難攞過金曲奬咁
不過今次‘我們’有機

不過通常搞得呢d展覽
都係d唔係度嘅歌手先會搞
好人好者搞個呢d展覽就有點兒怪

我覺得最大問題係啲評審大部分都唔係專業音樂人
班老seafood 十成九覺得要夠高音要震音先勁
所以eason好危

Btw 今屆評審有陳珊妮 佢同eason幾熟

金馬獎唔知,不過香港金像獎就唔係用高唔高音去頒獎,
真係睇首歌同電影配唔配合到
所以之前幾年SUPPER MOMENT同黃淑蔓首歌都拎到獎

不過金像獎同金馬獎嘅歌曲獎,Eason好似從來無拎過

希望佢今次攞到

始終有機會會涉及侵權嘅問題

佢搞網上收費 要成$38
仲要咩野內容詳情地址都唔知

要諗10首廣東side track 既話

天公地道
我感激
低調
暴殄天物
Class
結束開始
信心花舍
小孩不懂怕
告別娑婆
太陽照常升起

國語要認真諗諗 廣東求其up 都up到

Side嘅話我好鐘意熱帶雨林，一切還好，心深傷透同還有甚麼可以送給你

diu, 易思音樂個wiki page刪撚走左

熱帶雨林同一切還好我覺得係hit song

熱帶雨林係side tracks之中比較hit

嚴格d
如果係演唱會/公開場合未唱過（唔計新碟發佈會啦） 無plug過 無mv 既side track
大家又點揀

新廣告歌算唔算

呢隻正 應該無唱過

冤氣
天公地道(唔記得有無唱過)
愛上你是我眼睛的錯 賣飛彿

天公地道應該無 因為我好鐘意呢隻歌
I had a great time 全碟都....
愛上你是我眼睛的錯好聽但林夕話自己填得唔好

愛情幼稚
安守本份
呢啲陳年歌應該冇唱過喇掛

Katrina

仲有盧巧音寫俾Eason嘅戲迷情人
同埋同碟嘅到此一遊

有清唱過

冇咩side track唔鐘意
佢把聲就係一切

快高長大

<iframe src=" width="560" height="315" style="border:none;overflow:hidden" scrolling="no" frameborder="0" allowTransparency="true" allowFullScreen="true"></iframe>

好好笑

<iframe src=" width="560" height="315" style="border:none;overflow:hidden" scrolling="no" frameborder="0" allowTransparency="true" allowFullScreen="true"></iframe>

每一首聽返都好正
好有共鳴
最鍾意土星環個feel
好孤獨

有無人抽中到kkbox ar，好想去睇

叱吒樂壇facebook專頁有得贏1027飛!

Kkbox呢個會唔會淨係唱新碟既歌？

安守本份有mv 架

咁都記得！

有無人接手

我要

有意

留tg

我都想要

有聽過就會記得

kkbox飛已到手 有冇seating plan睇下邊度前邊度後
攞果陣見有啲寫AA行但係floor係Balcony

巴打有無人同你睇
會唔會放一張

想收一張7/10飛
有意tg

唔該曬 F好似都幾前

唔洗留tg喇巴打, 我同女朋友都好期待

有意

Plz pm

Ok
睇得開心d

有無巴打有玩1872陳奕迅？上星期五玩到今日都無通知

即係唔中

有冇得同Eason影相

有玩 中左 啱啱fb msg左我

Balcony 好遠

想知咤叱樂壇個個係咪真係Facebook inbox 都work?

星期一 inbox，睇都無睇

Work 今日有個電話係from inbox

要點先吸引到佢地睇個message

夠吸引囉

我都inbox左都冇反應

我都係fb 佢個messenger

無反應

好想睇呀

冇人嘗吓打電話？

7號同27號嘅飛都有 好期待

點攞到27 號

903
呢個show睇怕真係無黃牛
要比左個人資料先至拎飛

巴打係打電話定fb inbox?

片中說2020年一定有演唱會

Eason kkbox一千蚊張抵唔抵買

連開都唔開點吸引

唔抵屌 個event可能一個鐘差唔多就完

no

一張一千蚊？

好想睇 啲飛好貴

希望呢度有巴打有飛 平平地又好咩都好tg我

唔抵，聽歌吹水

kkbox 果個試聽會咋
一千蚊早一頭半個月聽到隻碟既cd ver. 一次咁多
會唔會太奢侈

Game

人生贏家嚟喎你

「保誠香港網球公開賽2018」最難忘的時刻即將來臨！傳奇球星李娜將與香港網球總會大使陳奕迅於10月9日晚上舉行的「星級名人賽」中揮拍較勁，屆時兩人會各自聯同一位香港球手以搶分賽（Tie-break game）形式進行雙打對戰，在維多利亞公園網球主場上綻放星級魅力﹗想親臨現場觀戰的朋友，趕快購買星期二的門票吧﹗

*特別鳴謝陳奕迅先生支持本地網球運動發展。

「星期二學生日」
正賽次日，所有全日制學生可免費入場觀賞賽事，透過星級球手的精湛表現，希望學生可受到啟蒙，並開始接觸網球，開展健康積極的生活方式。

唔係學生睇唔到添

咩Game

Metoo，你話睇左嫌唔夠吸引就話姐
連開都無開黎睇

Wa痴L線架試聽會之喎咁都1k一張唔好去搶
下次真係開演唱會啲癲價不敢想像

根本打唔到通去1872903

應該有直播啩？

都係想見佢真人啫
睇直播冇咩意思啦

之前1872呀

又未去到人生贏家

「我乜都做，不過今年盡量放時間喺碟，同埋嚟緊月底嘅騷，嚟緊11月都有新搞作遲啲會公佈。」

推介大家睇番許廷鏗ig
幾好笑

the easy ride真係好正
個show仲正 不過其實好想蛋記出返當年個show既完整version 聽聞唱左唯一一次live既愈想愈無謂 rundown計好似係打得火熱之後

點解好似咁多人抽到kkbox
偏偏我抽唔到

唔係話有飛多咗咩
你係咪deadline後申請

既pm

我都收到，但話我唔中

係1872陳奕迅定係叱咤樂壇？

我仲係已讀不回

我都收到1872 我係第3晚中

我都係第三晚中左呀

咁多人都中左

仲未收到呀我

呢度咁多人中
我懷疑903有飛多

叱咤樂壇已讀不回
1872就覆左了

1872係fb live答

1872佢覆咩？

你有inbox過903？

1872 pm 你
叱咤樂壇都係已讀不回
申利 都係星期五

因為我pm左佢，我頭10點解無人通知我

Pm橙咇咇阿強問下

有冇人留故仔係中到 有pm嫁 好想去27 號
有冇巴打放 27 號飛

嘩勁勁勁勁開心中左27號4張飛啦
利申打通叱咤樂壇個電話

巴打有無多餘位

有冇人可以比27號號飛

Eason呢個show真係玩死fans

巴打會唔會可以賣兩張俾我 跪求

恭喜巴打
我都好想要

幾多錢都ok

幾多錢都ok呀
巴打會唔會可以賣兩張俾我 跪求

自己fans都要爭飛
邊夠分呀

有無巴絲會有飛多 一張都得架 我好想去睇呀

係咪903問你攞資料嘅時候，就要交4個人嘅人名架啦？因為實名制

我唔知呀。因為我收唔到任何通知

我估佢攞到飛既人先登記實名先。之後佢可以帶人入去。或許某段時間前要登記帶既人資料。

純粹係估

收到903通知ge話，你要比哂d名比佢
4個人就要比哂4個名

中咗7號，但想要27號飛多啲……

即係根本無得放飛比人

都有機會嘅
因為佢會比幾日時間你覆
但放出嚟個機會真係太低

希望有fb直播

其實eason有冇歌迷會

有，不過大陸人掌管

香港歌手嘅歌迷會由支那人掌管

我果幾張飛已經比左我女友同屋企人喇
佢哋都勁鍾意eason
所以sorry冇飛剩啦

有無巴打做下好心放兩張7號既飛比我呀，
已連續幾次比人放飛機了

推 冇巴打想換？

點會換
今個星期日淨係唱新歌
但27係正式嘅音樂會

加錢喎

其實佢派左比邊d慈善機構
揾都揾唔到
利申:清貧學生 演唱會都未睇過

On9 啲飛好易攞 我多左4張都送哂比人

27 號去埋外唔知睇唔睇到

中環啲show最夜可以唱到幾點？

依家係唔係已經冇哂方法攞飛

唔緊要呀 謝謝你

今日聽到梁文禮話903遲啲還有一個節目可以有機會攞到飛，不知唔知係乜嘢節目，我估係森美小儀嘅早霸王

返住工都要聽電台攞飛

想問有無人係fb page到留msg打故仔而中獎嫁

個expo終於收皮

係咪通知晒啦..我都係星期五晚fb答問題

已讀不回狀態

大家係咪會去聽漏音 想去

組隊係場外睇同叫

好似之前leon咁 鬼叫香港樂迷太耐冇睇佢演唱會咩

唔知場外開場問 會唔會可以入去

gogogo組隊去

自爆

加我一個

有冇巴打要7號飛
我有一張多咗 有意留tg

絲打得唔得

冇所謂 如果你唔介意同一個油頭暗瘡毒撚坐隔離就ok

有棍絲打?

如果冇人要可唔可以留俾我啊

我睇吓個位絲打係咪真係要先

無棍架

巴打好好人
我唔要啦，原來係聽日，忘記左有野做

我聽朝都未搵到friend睇應該都可以比張出黎

俾次機會我同你睇啦巴打

呢度都幾多人第3晚1872中

巴打讀緊書？
點解無人鍾意陳奕迅架
我d fd 猴住我d飛

係呀
臨時臨急問有幾多個會得閒吖

係鍾意嘅一定仆到嚟睇
宜家真係少左好多人聽陳奕迅

我問4、5個全部都係唔得行

係7號飛定27

7號

我想要

賣咗比人喇

係咪要飛呀巴打
係嘅留低個telegram我搵你呀

咁仲有冇其他人要飛

27號既飛仲有咩方法扲到...好想睇

巴打係咪有

今晚飛你要?
係嘅留低telegram搵你

有冇巴打可以讓張飛出黎 好想好想去睇 小學就已經好鐘意Eason

有冇巴打即興想睇 多左一張飛
留個tg

幫你推

就開場

大家睇得開心d，睇完報告呀

又係時候打電話

玩歌詞連登仔強項

開正強項希望多啲巴絲打搶到飛

聽晒全碟
我們萬歲好正

仲有破壞王係第4plug
咁第3plug係咩呢

龍舌蘭

其他歌點呀有冇簡評?

有首蠢係my little airport feel

My Little Airport 咁正
11首歌覺得邊首最正?

Kkbox 一首歌都無唱😪😪

哎啊遲咗無追post
我得閒嫁

無睇 唔會失望

一早講明係試聽會
27號就真係音樂會

其實我都好想睇不過今晚真係有事去唔到

最後以為佢會唱
點知唱歡樂今宵

見到tvb個余德丞坐第二排聽

以為試聽都會有幾首live聽下

有得聽晒11首歌算係咁
以為好似其他地方咁得2-3首聽

上次準備中試聽會都好似係咁架

海裡睡人啲鋼琴笛聲好好聽

與你常在
漸漸
瘋狂的朋友（國）
Run（英）（yoyo)
破壞王（carl作曲）
我們萬歲 （Jenet 作曲）
敬菸 （國）(Ellen )
蠢
海𥚃睡人 (Ellen )
龍舌蘭
可一可再

唔記得係咪咁

難得會有細場新碟音樂會

蠢係呀ming作

龍舌蘭好日本feel

聽晒會覺得陳詠謙作又無想像中咁出事
學eason話齋佢作依隻碟d歌好過佢作比其他人d歌

Track list
1.破壞王
2.海裡睡人
3.
4.
5.
6.
7.Run
8.龍舌蘭
9.我們萬歲
10.與你常在
11.可一可再

其他我唔係好記得個次序

Chi Chung 話播歌次序唔等於出碟果個

佢好似話係跟喎

佢竟然咁講
封定後門廢事首首歌mv下面都有人踩陳生歌詞

跟啊

我諗係破壞王前會有啲overlude咁嘅野？
因為eason話破壞王唔係第一首

訪問講過破壞王係排第一架
可一可再係最後

佢話你要比條友一次過作咁多類型比佢發揮先得
講真有幾可一個歌手一隻碟會有咁多種style

Eason 又話唔係既
不過c’mon 又真係跟

佢應該係講仲有d純音樂無計到

經過今晚試聽
堅覺得所有歌都可以plug哂
真係正到爆
同埋謙叔功力係進步左

咁即係12月出碟前plug多兩首？
有冇話幾時第三plug？

與其話進步咗
不如話佢多咗d經歷同有幾年比佢作

好鐘意我們萬歲

冠埋可一可再先派都未遲

冇講過其他
本身播破壞王個陣話諗住呢隻係第一plug(姐係宜家嘅與你常在）
之後話第三(停咗半秒）改口話第四plug

有冇片睇下

佢話就聽完
應該準備plug新歌我諗

Tequila chris polanco
敬煙(sharing) 蘇德華

冇觀眾片睇喇 所有電話要放入公文袋
你睇吓kkbox有冇片

幾多secu同埋要入電話落袋
你望就望班後排嘅影到

龍舌蘭同我們萬歲都好正

好pop
仲pop過漸漸，不過好正
又sweet

破壞王 好正
但龍舌蘭真係抽心過漸漸

Agger

巴打記唔記得英文歌名

佢隻碟淨返每一隻plug都冠硬咁
除咗隻英文歌舒服到會有d聽到想訓

我都覺 我反而鐘意呢種90年代曲風多d

好有李克勤feel

喂咁L正
講到隻碟好堅咁

送禮feel唔係卦

好想聽呀

你唔係今日有去咩

有冇話幾時plug下隻

我們萬歲超好聽

其實首首歌都好正

隻英文歌好感動
yoyo嘅合聲

無啦，有野做呀
見你地講到首首歌咁正，好葡萄

唔係每兩個月出新歌咩

聽eason講似27個show會有得上網/電視睇

唔通又係viu

仲以為佢話今次kkbox keep返票尾都會有得去27th

邊有咁好 我都想
唔洗咁辛苦搵張飛返黎

我們萬歲仲pop過漸漸
真係估佢唔到

我已經疊埋心水打地舖聽漏音

邊有咁so 27號得千幾張飛
今晚kkbox都千幾人啦

頂多430...(350+80)

究竟第三plug係咩呢

你地講到隻我們萬歲好似仲正過龍舌蘭咁
咁我地使唔使要求又轉第三plug

定其實與你常在係第一plug 可一可再係第3plug呢？

又上網又電視應該viu啦

與你常在冇plug喎

佢話可以安在家中睇喎

龍舌蘭同我們萬歳都好好聽！！！

今次環球plug歌好玄下
完全唔知與你常在想點
究竟當唔當係第一plug
不過唔排除真係計plug左

其實應該咁plug
第一就係可一可再 （介紹成隻碟嘅概念）
第二、三plug 就龍舌蘭 同 我們萬歲 （搶attention)
跟著出碟個陣就plug破壞王 （去返duo band）

見到ig eason居然有停車影啲fans
屌早知我又去等下

第一首屬於eason and the duo band 係漸漸
咁可一可再先係第二plug?
攪到亂晒

我們萬歲
不過佢好似話第四隻會派破壞王

好羨慕大家有得聽新碟

嘩diu可以咁距離見到eason嘅咩料

與你常在冇plug 到架
不過eason計法可能係面世就當plug左

破壞王第四隻plug係佢講
咁應該當plug埋與你常在

我無記錯有個dj話漸漸先係第一plug
咁破壞王應該係第四首推出既歌

咁樂觀估計可一可再plug多陣轉破壞王
可能之前已經連續兩首慢歌所以想plug返隻快歌
到11-12月出碟前plug多首慢歌希望係我們萬歲或龍舌蘭

今次應該去返情歌個邊啊？
與你常在(duo band)>漸漸>可一可再(duo band)

其實肯去等eason車，佢多數會停一停。係天窗突個頭出黎幫大家簽名，吹兩咀架。之前頒獎禮等過

樓上有人問英文歌叫咩
叫RUN
yoyo合唱

唔知應該去邊道等

咩頒獎禮
上次cmon in都有去等
今次唔知邊道等
有冇人組隊27 號一齊等

新城，tvb都有等過
唔知佢架車係咪仲係ec727呢

有無巴打有錄底啲歌
或者講下啲歌聽完個感覺

冇吖 啲保安幾嚴 唔比我地用電話

去停車場

27應該會勁勁勁多人等囉如果係嘅話

只能說全碟都可以Plug咁濟
同The Key一樣被低估得好勁

我報名做第一個

唔熟poly

同上次1563一樣
要全部人入場前入手機落公文袋

想問下27號仲有冇乜野攞飛方法呀?

留意每晚雲妮鐘情，好似又有game玩

隻碟仲要等2個月

903中左既朋友 可唔可以留兩個位俾我
女朋友好想睇1000@1
tg:keungchai
先付款

感激不盡 只係想女朋友開心

好想瘋狂loop龍舌蘭同我們萬歲

好想龍舌蘭同我們萬歲快d出
真係好好聽

有預感隻CD 12月一出可以loop到2020年 剩係隻漸漸已經聽咗三個月都未厭，可一可再越聽越感受到份暖意係度

利申：其他歌等CD買返屋企先聽

會員ID 176676 keung chai 炒飛 黃牛死開啲啦屌你老母
俾你收到903 飛又咪拎黎炒
eason試聽飛又俾你炒到$2000
一張黃子華飛俾你炒撚到上$6000

屌，仲話只為女朋友開心
黃牛死全家

Cls kkbox賣200蚊

一隻好CD 真係可以聽好多年
隻h3m 到而家仲係車機

屌你老母快d死

8/10-12/10 晚上9-11《雲妮鍾情》節目時段內，
打通1872903，
選擇一首對你別具意義的Eason 歌曲，
精選當中兩句歌詞送給他 / 她，
向雲妮姐姐細說你與她 / 她之間的故事，即有機會得到10月27日 中環摩天輪底空地舉行的eason and the duo band "LOVE IS LIVE"音樂會門票4張！每日名額4名！

今晚打
打足5日

屌恰鳩我呢d A0毒撚

冇女朋友
冇故事講
點算

用兩句歌詞作故仔未得囉
又唔使打比對方嘅

講朋友情，親情得唔得架

求其話暗戀乜7都得啦

人地都冇講一定係愛情

咁都好d，希望我打中，如果打中，分兩張比連登嘅巴打

Me plz...

比我plz...
上次我打算賣kkbox飛比你

一齊打，集下氣

最多請你食m記加大

打得中先得架，每晚接4個電話咋

真係fans 有買碟有keep kkbox飛尾有去等eason…
可以俾返錢巴打買兩張

如果我打得通 有飛都會讓俾巴絲

祝你成功

一齊加油，今晚唔得就聽晚

btw叱咤樂壇肯公佈結果未

咁多位巴絲打今晚加油
中咗又有多餘飛唔好唔記得我

我估inbox成功果啲佢就會上星期call左你叫你係節目講架喇
唔call你就即係唔得
上星期未有巴打講過接聽嘅電話有inbox成功嘅

我fb問佢
佢話中個d已經私下pm咗

好開心上年隻Cmon' In有埋文案 一路睇會特別用心聽

大家今晚加油啦唯有

我都冇話想睇

大家諗住幾時開始打
九點前5分鐘？九點正？定點

搭正
之後瘋狂打

1872903開始打唔通啦

巴打

我諗到喇
講GAY情

媽 我打通喇
講完我個故事 之後等睇佢會唔會揀我

巴打你幾點打架

加油巴打
你會唔會有飛淨

21:15 我個故事講咗5分鐘

祝你成功呀

我21:20 個時通咗一次
跟住佢cut我線

唔知佢地會唔會真係揀我個故事

冇人聽嘅

你地個個都通嘅
我就快打左40次

通跟住比人cut線慘/打唔通慘d

00分已經開始2部電話冇停過咁打

我打10次就成功咗

放棄

有幸中咗飛嘅巴絲打有多餘位嘅話
可唔可以比個機會小弟去聽
萬分感激

依家個呀tim係咪巴打

13歲巴打

It’s me

wow congrats

係咪打中左啦

我都係想講最佳損友

唔係情情塔塔8成都係啦

巴打點打得通嫁

巴打你仲有冇多餘嘅飛淨出黎
有嘅可唔可以搵我呀

巴打會唔會有飛可以賣

我問吓我啲fd去唔去先
有吉位一定比呢到嘅巴打

巴打，預我

我好想去呀

巴打有無飛多？一張都得呀

巴打有飛多嘅求tg

我問緊我啲fd
放心我好少fd

都唔知笑/喊好

他放假也一個人放

啲飛實名?

每張都要真名

仲係打唔通

祝大家打到
利申1872陳奕迅未打過 今日真係好好彩

巴打會唔會有飛多

恭喜巴打
我諗只要打得通有人聽講個故仔唔太差就得架喇
大家繼續努力啦

Me too

1872陳奕迅係超難打架
打足成粒鐘打到媽媽叉叉都唔得
我諗雲尼應該易打啲
趁而家少啲人知快啲打去

打左就快100次

聽日繼續努力

無聽到收音機，聽囇4個未呀？聽曬我就唔打了

有2個打咗

我都冇聽 淨係盲目咁打

今晚打通3個都係仔，唔通都係隱形連登巴打

我係絲打，所以佢唔聽我電話

死啦 我好興奮啊啊啊
今晚實瞓唔著

博打架？

唔緊要，仲有4日
明天再打，拎埋呀爸呀媽個部一齊打

mola mola

我上星期中左飛都興奮到今日呀呀呀
連登巴絲打其實好L勁
3個遊戲節目都聽到唔同人話中飛

場內相認？

中獎過程係點?

場外相認?

勿自爆啦我一家去睇
保持神秘感好

未又係打通叱咤樂壇電話講故仔

由今晚開始要多啲扶呀婆過馬路

聽日輪到你中架啦

大家咁話

邊到睇到

仲有我們萬歲

想聽下首rub
睇下英文歌可以plug到第幾位

run

英文詞都係陳詠謙填?

Yoyo填

cm 有人話個show有機會直播

佢個日都話傾緊d方法可以喺屋企睇
係唔知上網/電視啫

聽過我們萬歲同龍舌蘭啲爸打
究竟鍾意邊隻多啲呢
好想聽

有多可唔可以預我巴打

兩首都好鍾意

現場同直播差好遠㗎

就算無飛入場，都要去核心外圍

可以少量車馬費

龍舌蘭 google下
有廣州試聽會俾人拍左上網 , 非youtube

龍舌蘭我之前聽過果段仔喇好正
冇聽晒全首啫
我們萬歲就一啲都未聽過

學eason咁講炒定啲摩天輪飛

可以俾海量車馬費
但又好想打埋依幾日電話先

疊埋心水搵片草地野住餐聽

唔知洗唔洗早d去霸定位

我諗應該好多大陸人會霸定位

早一晚去訓草地

兩樣野
睇下鐘意sweet歌定係有feel嘅歌

早一晚去中環飲杯野，訓到第日夜晚，剛剛好

突然醒起琴晚介紹龍舌蘭 eason話似黃凱芹同李克勤style
一路聽一路都覺得好克勤
之後eason仲話埋唱到似許志安 笑死

佢係台上扮許志安把聲真係好似

我們萬歲 係一首比較pop嘅歌，歌詞好sweet，Eason把聲好溫柔好甜，有k歌高潮位。暫時係試聽會入面唯一一首個melody到依加都仲係腦海中轉緊
快啲出啦，好辛苦呀，記得少少又聽唔返

我都係
我淨係記得 重遊天地 日月換行李 呢句

岩岩聽左 果段係咪得半首

係
第一段主副歌+最後一段副歌

唔好意思 我想問下有冇巴打可以答到我琴晚啲人打去電台講左咩歌

最佳損友 k歌之王 多少 夕陽無限好

幾時有全首
等得好辛苦

感謝你 希望今晚打到

無記錯好似係 情人遊天地 日月換行李

都係1999, 唔知大作家D詞想點樣

屌 首國語歌 開空調嗰首
最尾咩我們都是傻傻傻傻的 睇到我

其實咁樣一睇就知曲係重要過詞好多
個作曲人作得好
填詞個個作鳩d都少d人屌首歌

會唔會有支那人搶飛

開空調果首歌
哂左首曲

要講普通話我諗佢都唔會接啦

咁咪好

坐位會開心舒服啲

好high喎，叫肥陳玩插水

驚d人托唔起咋

企位應該會high d
雖然企到腳軟
點解有條友係咁負皮啲post

唔使理條on9仔啦
你愈理佢 佢愈開心

插水 傳佢出去場外

差定電等9點再打電話

絲打如果你中咗你會唔會有多餘位

應該有多兩張，但我要打到先得

電話準備

幫你加埋油

我好想去啊絲打 祝福

開始

打唔通

有冇人被cut線？

無，因為一直無人聽

根本冇人聽

聽節目好似得一個operator 聽電話

所以係抽六合彩咁滯

黃秋生版幸福摩天輪聽完返唔到轉頭

第一次聽 好搞笑

大家戰況如何

到底應該打到幾點要放棄

我尋晚打到1030收皮，頂唔順

嘟嘟.......

又一個失敗晚上

一晚比一晚無心機打

無聽電台，第4個電話未

兩部電話non stop打到依家 嘟嘟…嘟嘟…

宜家準備第3個

1872903 共有1條線…

打到搭半放棄，聽晚繼續

琴晚打到10:59都仲打緊
每一晚一部電話可以打出200 次電話
一星期打夠1000
兩部電話就2000
打2000次 都未必攞到飛

突然好想佢有得賣飛
不過到時賣飛，又要食黃牛價

之前睇eason cmon in黃牛先貴100

今次戶外企位應該可以好多人入場先岩

請問今晚暫時講左咩歌

唔知企到幾多人呢？
上次聽細so個節目，eason話唔止唱新碟d歌。仲會有d duo對唱，好想去

路一直都在 喜歡一個人 人生馬拉松

好後悔之前網上遊戲冇玩

而家仲有最後一個quota ar
講左路一直都在， 喜歡一個人， 人生馬拉松

聽日再續，打到手軟

打咗幾多個

唔知會係摩天輪下面圍幾大個圈
AIA咁應該3000人人都企得落 好似係

150個
巴打有無打？

冇
150個

小兒科
Eason's life個次打左400次電話

攞到飛?

星期六去視察環境，mark下邊度有位聽漏音先

第四個接通左未?

未呀仲有機

訂到，以前信用咭d電話難打極都會打到，去到下就都仲有飛賣，之後Eason's life我睇左5場
有場好似跟fans club訂

我為票何妨上刀山

咩fans club?

已經最後一個無啦
明天努力

神經研究所
每人好似可以訂一場定唔知兩場嘅飛
限兩張

唔該巴打

最後一首
今天只做一件事

每晚都做一件事 打電話

長知識

疊埋心水去野餐

我驚成個中環都係環餐布

早少少霸位

冇飛應該真係會

嘩咁快係邊度收到料
諗諗下果日中環一定爆人好恐怖
果日仲有美酒佳餚巡禮

揸住酒杯聽

今日佢地打電話嚟叫我交名
呢啲料都係903工作人員同我講

帶定三角梯望遠鏡係場外睇

6至8得兩粒鐘，肥陳唔夠唱喎

encore

啱啱個試聽會都兩個鐘多d
一定唔夠唱晒11首+對應嘅歌

我估最後兩粒鐘多啲
咁應該同舊年cmon in 差唔多

係咪無畫位架？即係早到早享受

場外享受

無
早到個位愈前

唔完唔覺得會攞到飛

諗梗應該幾點去場外霸位好

巴打早d去呀，影多d相錄下片比我地睇

仲有3晚呀巴打 可能聽晚打中呢

兩部電話各打左 167 個電話出去

冇乜希望

嘩咁尋晚打通個巴打話打左十幾次就攪掂
應該去買埋六合彩

我尋晚打咗十次就成功
我今日買咗六合彩 中得1個字...

因為尋晚你已經
竟花光所有運氣

阿tim

各位臣粉以後唱K去RedMr算

咁應該係買十次就中

Tim哥 集啲運氣俾我ok ?

God bless you

點解嘅？neway依家好似無哂eason?

咩事？ 舊歌都冇埋？

2005年後所有環球歌冇哂
得返非環球版（其他人翻唱 YY Concert等等

其實環球想點

Neway 又無哂歌, TVB 又無得上

明顯係neway唔想俾hkria版權費之餘
仲要ifpi方壓制住

Cls 打到燥

想問下903 inbox叫你留名嘅巴絲
係咪仲未有消息張飛咩形式
Email定要去商台拎呢

1872 陳奕迅 話得個code

唔該
今晚無人去維園睇eason打波？

交左名 係咪無咁快覆 會EMAIL個CODE黎?

今晚有無人打呀

都係冇人聽

今晚話播足兩個鐘梅姐喎
但就會照聽電話再㨂4個
聽日就一次過聽返8個fans電話

打到但佢似乎對我個故事冇乜興趣 我可以收收皮了

可能聽晚會打番比你呢

如果係佢都會打返嚟confirm先啦 無了

即係要佢打番比你confirm先架？

其實我唔知 打既時候都幾緊張 搞到佢講左咩我都唔係好記得
類似話如果揀中你就再打返俾你啦 咁

打左幾次先通呀？
我依家先開始打

打得通好過打唔通啦
就算唔係第一輪揀中聽日都可能有人唔聽呢

佢應該係聽晒今日啲電話先再㨂
或者聽晚先搵返你呢
Good luck ar
我估啲人以為今晚取消左少左人打去
大家應該好好爭取今晚機會

中左！！！！！！！
好開心

其實逢五次倒就會通到一次 只不過冇人聽
琴日百幾個 今日十三個咋

十三個既意思係iphone紀錄 真係打既次數一定唔止

佢打番比你啦？

恭喜

Congrats

恭喜晒
仲未輪到我

如果真係中咗 佢地會用第2個電話打比你

循例都講一次
巴打你有飛多餘嘅話可唔可以賣一張比我

會唔會有飛多 可以放兩張俾我

絲打有多張可唔可以讓張俾我

又一晚，聽晚繼續

打得最多反而唔中

我今日偷懶，10點幾先開始打
巴打有無打

尋日今日忙都係打咗幾次
聽日多d時間

希望聽日會接我電話啦

星期 4,5 兩日得返 8 個位

我頭先係youtube搵到個訪問
Eason話27號會duo唱埋其他人啲歌
咁未好似2010年個演唱會咁

係阿 2字頭打嚟 差D冇聽
各位巴絲唔好意思 我有個朋友都鍾意左Eason好耐 睇怕冇飛多
大家俾心機打電話啦 俾D運你地

係呀，上次佢細蘇個訪問有講
得兩個鐘，希望佢唱得哂
今次公眾地方搞，d時間可能無咁彈性

你揀咗邊首歌

一日一個巴打中，希望聽日到我

我開頭諗住佢duo返自己啲歌
原來今次都有㨂埋其他人嘅歌

翻唱好聽過原唱

傾城

約定

有冇人聽過啲慈善機構派飛?

推

大家今晚又要加油

最後今晚，聽晚唔得閒打

好煩啊點解唔劃位
要去爭位

戶外show劃位難掛
btw巴打你有飛?

要屙清尿入場

打到未今日

努力中，巴打呢？

打到攰

有呀

仲要帶定嘢食 六點鐘先開始

想要呀屌

上次我咪話多咗一張同你換 點知你太遲應

巴打會幾點入場呀？
太遲入場，生得矮d都睇唔到eason

諗住同朋友三點鐘去到
如果太早就行吓先

記得了

唔通

仲以為今晚唔見你添

晚晚都有打晚晚都唔通

暫時聽左幾多個電話呀

仲係聽緊星期三個d所以唔知佢今日接咗幾多個

平時買六合彩連安慰獎都未中過

組團喺核心外圍睇

所以今日都唔中

聽

依家睇返1872 陳奕迅
網上玩遊戲
一晚就 10個名額
每人4張飛
連續送足 3晚? 真係好多飛

依家打極都唔通

偷聽

睇怕都係
通緊係六合彩 40 蚊個安慰獎
黑仔王

感覺上係小左人打去…之前打係一打就cut線咁聲
依家都叫有得響下…嘟嘟…嘟嘟…

點組團法

係，但都係無人聽嘅

真
不過都係唔中

對唔住…你所打嘅電話永遠唔會接通…

feel 到聽日會中
但係聽日唔得閒打

唔係呀同eason講到電話果幾個先一人4張
玩遊戲中果啲得2張

我沒有我沒有沒有
從門票到中獎到_ _ _ _ 全屬詛咒
門票何處有售

係咪已經4個喇今日?

依個鐘數應該可以放棄?

完晒了今日

睇show是純幻想

可能有直播呢

我都中左呀
今日打左16次就中左
但我想問我同完雲妮傾完就比人cut左線，佢係咪會打番比我

你試下pm 903問問

可以去場外用電話睇畫面直播
但聲就聽現場嘅

可以留兩張俾我?

兩張咁多

求飛

如果真係冇嘅 一張自己睇都得

又係每晚r飛時間
絲打有多餘飛可唔可以賣一張比我

絲打咩鐘數打通?

22: 59分打通?

我依家搵梗方法聯絡佢地
等梗佢打番番黎
今晚係易打左，一星期4日打左400個電話
我問下我朋友去唔去，唔去就比2位連登巴絲

我9點半就通左，等到1030先有人打黎
我本身以為無架啦

連登有愛呀

400個

每日百幾個差唔多啦
聽日輪到你地架啦

幾多部電話一齊打
我兩部打足兩個鐘都唔通 唔知關唔關咩台事

我用1010

巴打，佢係咪節目完哂先再打比你confirm資料架？

我csl
屋企係hkbn
好黑仔呀

我今晚一部咋

我係一路冇收線佢就叫我留資料

我係
因為當晚比唔到3個fd資料 我叫佢第2日打比我

聽日繼續

嘩絲打終於中
連登真係日日有人中奬咁濟

每日一個

連登仔場內聚會

打左黎問我拎資料lu
各位巴絲加油

恭喜晒

4個朋友係咪要一齊入場架？淨係對名咋可

恭喜恭喜

仲有無位多？ 一位都得呀

4個人要晒4個人嘅名電話電郵 我諗每個人會獨自收到個qr code?

要身份證?

依家問梗我朋友
朋友唔去就可以有2張多啦

唔知下個禮拜仲有冇活動

早霸王唔係話都送飛咩

Facebook未出post

你個名 還能做甚麼呢

唔使身份證號碼 但到時入場都要身份證對名

派我

全港第一個實名制嘅concert

應該要搞好耐先入到場
加油呀巴打聽日
一齊去睇

集氣俾啲運氣我
希望最後一晚打得通 好想去

之前 cmon in個concert eason已經話想搞戶外場
戶外場一定好正

絲打有飛淨嘅 求pm 海量 車馬費 電話費 同 電費

無問題，見你晚晚一齊打電話
不過機會唔大
Eason個個都想睇

絲打 我都好想去睇

有飛比個位我啦

唔緊要 謝謝你先

唔好忘記我呀

還剩低 幾多張票
還在打 趕不及了

老老實實
佢依家經商台都淨係派咗～200張飛左右
我就真係唔信佢唔會派多d

唔經唔覺
漸漸已經3m views

好想知佢新歌會同咩舊歌Duo

可一可再唔知會唔會同後台Duo 感覺都係用黎結尾

個MV感覺都好類似

估下先

漸漸 vs 人來人往
可一可再 vs 後台
與你常在 vs 與我常在

而家商台3個節目應該送左二百五六張飛
睇埋下星期仲有冇節目送啦

book得戶外唔止咁少人掛
派比d機構最多咪又係3/4百

好似total十幾間機構

10間都2000
唔知個場可以有幾大

Leon嗰次有幾多人？

龍舌蘭 vs 無人之境

開波

一齊加油

依家講咗幾多個?

都係唔通?

差過琴晚

好想聽eason版your song

通過幾次 都係無人聽

個故仔
笑咗

而家係咪接左第一個電話

第3now

通左但無人接，係咪正常

無啦無啦

彭國柱打上去lol

我愛彭國柱

完

場外聽漏音

朂尾打到去執死雞果個真係好彩到

我都即刻打

希望下個禮拜有啦

睇怕今次應該都搶唔再飛入去睇

無計啦 試又試過 1872陳奕迅有兩晚頭十又唔當中

係睇下去去現場遠觀下

係唔係好知係邊個位開

琴早中專登去左睇 如果就咁摩天倫底可屎地又好似好細

睇落都似 岩岩好放到個台
真係諗定 冇飛去現場點睇

好sad

不過摩天輪後面圍住哂
又唔似會搬得走啲野入去

我係俾單新聞講話：
將招待逾十個慈善機構，約千多個多額
呢句影響左我一定要打電話去903搶飛

佢咁樣俾飛 好怕可能當日去睇既人 都未必真係好鍾意Eason 氣氛會唔好

果十幾個慈善機構 聽訪問講主要都係以青少年為主…
出得黎工作嘅人都唔會需要慈善機構幫…
姐應該係00 後?

我仲以為係過少少 海濱嗰邊
即係搞Clockenflap嗰度

佢話係基層同埋青少年嘛 唔係淨係小朋友既
記得嗰日KKBOX試聽會佢話：
點解新聞出到嚟 好似變左講到 「基層既青少年先去到」咁樣

如果摩天輪唔係流料
就應該係果道

真心以為淨係青少年

嘩如果真係摩天輪底個場好細至喎

今日揸車去視察下環境先
上次1872 陳奕迅有講，話有大約1000人
個忽地企唔企到1000人呀

會唔會係圈住個到開

似係啦

前日去睇都有諗呢度

不過好似係荒廢左好耐既野草地咁

咁可以清理嘅

如果係就好呀

馬路旁都睇到

可能27號果個星期冠

究竟會唔會超過漸漸呢

一定超

其實都係漸漸hit啲
如果一早plug埋龍舌蘭就更好

啲人話plug漸漸先嘅原因係配合借錢廣告

呢個諗多左啦
係個時機岩岩好啫

同埋漸漸係的確好好聽

總之環球一向浪費晒啲好歌冇plug

但願如此

唔係呀我聽過唔知邊個訪問
Eason自己講架
話係商業因素配合廣告plug漸漸架

我都覺得香港umg視野唔夠好

漸漸計各平台嘅click rate的確係hit過可一可再

我覺得漸漸係悅耳啲
但計埋情感同背景咁梗係可一可再重要啲

但龍舌蘭嘅下場竟然變左不來也不去

[Eason] 陳奕迅討論區(4) - 我~ 無名份聽L.O.V.E.'s Live

LIHKG @ Android

995

996

997

998

千